青衣狗屋門口有十多輪狗車小心，狗屋內都好多

準備隨時出去